印尼辣蛋

咧pat印尼辣蛋，我都整到啦

早咗入

我今晚再返嚟睇

早左sor

唔知做乜鳩開咗你出po通知
幾個禮拜後再翻嚟

太早入

仆街。。。連蛋都玩

一個星期後返黎睇

連登廚神仲係度
買左壽司未

大嘥鬼又賣廣告？

是日晚餐 美國高級扒 ！

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

印度丫嘛?

我下年再嚟過，早咗入嚟

我仲以為依家至少會有一幅圖
係我太天真

仲未開始

india係印度啊柒頭

碌咗差唔多成頁先終於見到有人指正，仲諗緊係咪自己問題

仲未煮到

乜撚都話自己識整，屌仔你老母煎塊扒都搞到一舊屎咁，你冇撚用架，死撚左去啦